[Pixel打手請入]懷疑手機中毒

我部手機都中左招 試過入面啲方法都唔work

試過以下方法
Clear cache (Google chrome)
AVG scan
Malwarebytes scan
Block notification (Google chrome)

另外 搵唔到unnamed app

有冇人識處理？

利申 Pixel 3, Android 10 (updated)

reset？